[
    {
        "randomId": 413
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Cyagize amenyo cyabamaze",
            "option_1": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_2": "Nyankari",
            "option_3": "Ingwe",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Nyankari"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Umusore warongoye",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Urukangaga",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwumba w'insina",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barasaniye haracyari ibishishibano",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Umugengararo w'amasaka",
            "option_3": "Amahinda y'inkuba",
            "option_4": "Ikiziba mu mpinga",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mpingira mu misozi yase ngasarura mu gipfunsi",
            "option_1": "Urukumbi mu menyo",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze kwa Byucyucyu bacyugariye",
            "option_1": "Ingingi z'amasaka",
            "option_2": "Akabuno k'imfizi",
            "option_3": "Ibivumvuri",
            "option_4": "Umusoro",
            "correct_answer": "Akabuno k'imfizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera uruhumbuhumbu uruhumbura Jana",
            "option_1": "Inyenyeri",
            "option_2": "Akabeba mu buki",
            "option_3": "Uruheri mu gihata",
            "option_4": "Ibyiyone",
            "correct_answer": "Inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Igira inyuma y'urugo nkuvumburire impongo itagira umurizo",
            "option_1": "Ikigega",
            "option_2": "Ubuheri mu gihata",
            "option_3": "Umubuyenge w'intosho",
            "option_4": "Inkari z'inkoko",
            "correct_answer": "Umubuyenge w'intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_3": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyiranduguru ingoma y'abashi",
            "option_1": "Umuzi w' urutare",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Ibirayi",
            "option_4": "Umwobo mu nzira",
            "correct_answer": "Ibirayi"
        }
    }
]